[sony FF鏡]有無ching 用緊tamron 28-75 F2.8

等緊貨到, 想睇下大家評價如何

呢個價錢，無野可以挑剔
勉強仲可以當微距鏡用黎影食物
如果要雞蛋裏挑骨頭既話就係Made in china

a7iii 用家表示 afs 好慢，afc 好快，其他完全滿意

有冇巴打講下佢暗角情況同拍片對焦？
呢兩樣好似係最大垢病

P.S. 上網睇Review佢仲sharp過GM

對比24105G大家點選

根本唔係apple to apple, 完全睇你要輕便d 2. 8 光圈標準鏡定 有wide 有d tele 光圈得f4 ge 旅遊鏡

所以點講兩邊都各有理據

A7iii用家表示
夜晚/暗位對焦 拉風箱問題嚴重
其他大致上好滿意

用家表示主要缺點係散景唔靚，色水一般，af s 稍慢，af c 日常用就ok ，要追焦就麻麻
有啲想放
(其實係我過份要求)

其實呢枝真心良心鏡，龍仔24 70 g2 無咁好仲要貴d

用緊G2我覺得真心唔錯中心到邊位都利
最大光圈都利，紫邊、鬼影唔係好覺有
係真係大支左啲，重左啲

g1,g2 畫質一樣

黎緊初七攞貨

大家既評價令我好期待

散景唔得
膠鏡身好易花
夜拍還可以，有路燈嘅環境下對焦算快
眼控，afs afc都係快（冇原廠咁快）

前幾日賣左

咩原因

用左黎去北歐十幾日， 依個價算性價比高
要挑tick既話，唔夠光拉風箱，28係差少少wide

睇review啲散影真係麻麻

景

呢個價位你想點，你用a7系列必入，除非你夠錢直上GM

mc11 加龍仔 g2

係咪有巴打諗住放，我正想入一枝，星期一就要用，好似度度都無貨